{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"V√µtan palju uinakuid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu luik, aga v√§iksem."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Annan piima ja √ºtlen \"Moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"P√µllumehed panevad mulle tihti kellukese kaela √ºmber."},{"text":"Minu piima kasutatakse juustu ja jogurti valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end k√µrge rohu sees peita."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Kuulun kassiperekonda."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa eukal√ºptilehti."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Jahin hiiri ja teisi v√§ikeloomi."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadistan ja liuglen j√§√§l. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Antarktikas."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Olen lind, kes ei oska lennata, aga ujuda saan v√§ga h√§sti."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Linnukestele ma ei meeldi, sest ma v√µin nende pesad sassi ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kerge ja saab ringi puhuda"},{"text":"Olen p√§rit puudelt"},{"text":"Olen tihti s√ºgisel v√§rviline"}],"options":[{"label":"Lehed","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen taevast, kui on v√§ga k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√ºlm ja sulan, kui on soe"},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme"},{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalne kuju"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen suur valguskera, mis hoiab meid p√§evasel ajal soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Tulen hommikul v√§lja"},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav"},{"text":"Ô∏è Annan soojust maa peale"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja valge asi. Vahel blokeerin p√§ikese ja vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu kohev lammas"},{"text":"Ô∏è Vahel olen tume ja vett t√§is"},{"text":"Ô∏è h√µljun taevas"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Kuiva hoidmiseks on vaja vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vesi"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest"}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm taevas, mis tuleb v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen tormi ajal"},{"text":"Sa kuuled mind, aga sa ei n√§e mind esimesena"},{"text":"Olen taeva buum"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. V√µin olla v√§ike v√µi suur ja k√µva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n"},{"text":"Ô∏è Kukun r√ºnksajupilvedest"}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√µimas, keerlev torm, mis moodustub soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga tugev tuul"},{"text":"Ma v√µin rannikule palju kahju tekitada"},{"text":"Ô∏è Olen troopilise ts√ºkloni t√º√ºp"}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen soe √µhutekk, mis p√º√ºab Maa l√§hedal soojust. Liiga palju minust suudab Maa soojemaks muuta. Millele ma viitan?","hints":[{"text":"Olen oluline, et maa ei k√ºlmuks."},{"text":"Liiga palju minust v√µib p√µhjustada kliimamuutusi"},{"text":"‚ñ´ Mina olen soojuse looduslik p√º√ºnis maa pinna l√§hedal."}],"options":[{"label":"Osoonikiht","isCorrect":false},{"label":"Kasvuhoone m√µju","isCorrect":true},{"label":"L√§mmastikts√ºkkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§hese sajuga periood, mis p√µhjustab veepuudust ning muudab maapinna kuivaks ja praguliseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è See juhtub siis, kui pikka aega ei saja."},{"text":"P√µllumehed muretsevad selle p√§rast oma p√µllukultuuride p√§rast."},{"text":"K√µrbed saavad minust palju."}],"options":[{"label":"Veeuputus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}